（吹大雞，要超過2萬投訴信）一人一信反攻投訴警訊佢老母

事緣商經局：收到200多個涉及《頭條新聞》投訴

佢要計投訴數字，就同佢玩，同佢鬥多

[size=5]Template 已有，禁個制就投訴到，無成本，連登仔唔係咁都懶嘛？

to
webmaster@ofca.gov.hk，
ceo@ceo.gov.hk，sced@cedb.gov.hk， pscci@cedb.gov.hk，ccu@rthk.hk,kwleung@rthk.hk，
ccibenq@cedb.gov.hk ，kwleung@rthk.hk，
sio-newsroom-pprb@police.gov.hk

Title:對香港電台電視部製作的節目<警訊>作嚴正投訴

致 通訊事務管理局辦公室及各相關部門，

本人現希望向貴局對香港電台電視部製作的節目<警訊>作嚴正投訴。

眾所周知，警方的民望為眾政府部門之末，這個節目的製作實為浪費公帑,並為個別部門建立良好形象，與事實警方形象不符，實為粉飾櫥窗之舉。

眾多部門不應只有警方獨有宣傳平台，若要提供教育資訊，請問難道消防局，衞生局不應個別製作《消防訊》或《衛生抗疫》等相關節目為市民提供滅火，衛生知識？更何況在這武漢肺炎橫行時代，政府沒有一個節目為市民提供必要的抗疫資訊，實令市民失望。

而事實上，<警訊>一向內容偏頗，不能反映警方真實形象。相反，警訊應花更大篇幅講述當年轟動一時警署強姦案的案發經過，製作案件重演單元，讓市民了解案件始末，提高警覺。另外，亦可訪問其他警員了解他們心理發展，探討休班警員犯罪率偏高的原因。

本人現要求透過貴局，對<警訊>作嚴正投訴，表達我對節目的高度不滿。同時亦希望貴局會根據<警訊>的不受歡迎程度，停止有關節目製作。

煩請貴局通知香港電台後賜予回覆。

謝謝

Your name

推

Push.

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

webmaster@ofca.gov.hk,
ceo@ceo.gov.hk, sced@cedb.gov.hk, pscci@cedb.gov.hk, ccu@rthk.hk, kwleung@rthk.hk,
ccibenq@cedb.gov.hk, kwleung@rthk.hk,
sio-newsroom-pprb@police.gov.hk

畀你啲全形逗號玩撚死。

識玩，即做

推
冇損失既野都唔做咪撚話自己黃

自己修改下字眼 唔好份份都一樣

done

p

立場，蘋果要返段新聞報多人支持頭條新聞同指出警訊與事實不付先得。

要攪到 cctvb 新聞侷播

推，行動文

Push

行動post

Email sent

Send左email既係到單聲

要數人數

咁係咪即係投訴rthk？